有無人分享下兩個人相愛但最後因為現實問題而唔可以一齊果種心痛?

啱啱分手
明明大家都鍾意對方
但礙於現實
最後都一齊唔到
個心好痛

推

現實係啲乜嘢？

有

我愛台妹 台妹愛我

家庭背景

long d

為左事業分隔兩地

好彩而家大家都事業有成

刻骨銘心， 10年後有老婆仔女都唔會忘記

long d加age gap 5年

同感
始終敵不過long d

分享下

you are not alone

我復雜過你好多...age gap 12年

ching你而家點

扮冇事，繼續生活，只能夠埋藏喺內心